「韓版」防彈少年團又辱华

魚台手足講下點解佢地又辱华？
完全唔知咩事

辱華師

辱華兩隻字 我copy
屌唔記得轉返繁體

你都上咗微博點解唔自己搵埋答案

有冇人擺去twitter

Weibo之父

辱華英雄

@導

娛台手足既利用價值係得返依個用途

係唔係真係防到彈，射兩槍去試下

好似係話台灣係國家

有冇圖 想拎去引戰

聽講好似話同防彈義和團撞名

Bts=手足

bts冇人理？

睇黎防彈可以係連登上神台了

樓主又上微博

開個盤睇吓佢地會唔會48小時內道歉先講啦

拉去twitter就一定好大迴響勁多外國fans想睇佢地會唔會跪呢哈哈

快樣帶班bts粉去twitter開波啦

本來大陸就禁韓 賺到大陸咩錢？

不要說bts賺支那錢
試著說支那明明禁韓但係班支那狗違背黨嘅旨意堅持要送錢俾bts

連登bts粉呢

bts明明有世界市場
仲跪乜撚

乜鳩都話人辱華

玻璃心又碎咗

呢幾個應該係anti 日日都po類似嘅嘢

韭菜人民滿足每日心理需求啫
無人批鬥會唔開心

屌 bts粉紅當睇唔到 炒唔起話題

想睇支那army vs小粉蛆

微博天下

上微博做文宣無問題，正如五毛係連登有時偷到雞帶到風向，加速支爆都好呀

小粉紅: 偶像面前沒國家 我操你媽逼

我有個朋友係BTS fan
佢話條片成5年前拍 而家先拎出嚟講

btw標題個又字係點解 佢地之前有蘇辱華紀錄？

So辱華

撥火啦屌，天下圍攻支那

bts 勁多fans
小粉紅係就搞大佢

幾時先會有人拎槍去射鳩佢地

BTS紅到癲駛鬼理你大陸市場

禁韩，禁美剧禁日漫不是针对具体事件的动作，是为了长远发展保护我国的文化传承与经济效益，美剧日漫已经发展得非常成熟，而后知后觉的中国动漫与内地剧相对来说没有竞争力，一个民族对他的文化没有认同感是没有未来的。如果不禁止，国产剧和中国动漫的市场会被分掉，也就是没人看，没钱赚，做不出好的产品，从此陷入恶性循环。国产电影保护月的设立也是这个理。

真係痴撚線，由支那網畜提供笑話一則

個又字解 成日有人玉華 今次到bts

精彩囉 小粉紅大戰Army

ok

推去twitter
防彈大把外國飯會圍屌返班小粉紅五毛轉頭
順便炒起埋中國限韓抵制韓流

本身bts全世界都好撚紅 好多鬼妹fans
放上去一定又多一班人屌大陸

kpop團肯定跪

大陸狗真係好玻璃心

大陸班傻鳩仲癲過娛樂台0既各位痴漢

強國人玻璃心

防彈少年團同義和團，襯曬

一般人 非中港台人
都唔會得閒理你台灣係咪一個國家
正如中一去台灣
你會唔會諗台灣係咪一個國家咁
班中國人煩過閪

依條片2014年尾 咁遲先攞嚟講？

好啊好啊 係香港開演唱會果時唔好死過黎搶飛唔該

得罪army咁撚大個機會 唔係唔擺上twitter呀嘛

又要捉佢地拍道歉片啊

其實都好多支那人都追bts
如果有anti鬧佢偶像 係微博刷一啲黑話題 佢地會有所謂反黑組去刷話題淨化番

想睇班追bts既支那狗 兩面都不是人咁款
應該支持偶像講既說話 定 國家面前無偶像呢

幾乎全部團都俾依啲on9仔玩過應該係fans之間嗌交

啲army出泥未

Inbox Twitter啲fans account會唔會易啲引到戰

之後經理人就會逼佢地出黎道歉
然後得罪埋港台fans引發罵戰

推

有見過有男團仲同中國音樂串連軟件平台合作

D支那人係咁

一生只愛「玉華」